支那禁參與罷工既國泰員工絕對係德政

上海浦東，北京 成日都因為空管嚴重delay
同國航做code share，支那去香港交返俾國航做啦，俾支那人來香港轉機

即刻多咗好多員工參加示威